立法會衝緊，連登班勇武派重係連登屌緊

死撚淨把口，自己縮，叫人衝

行完嗰d休息緊
衝緊嗰d衝緊